架車加左響喉 宜家勁爽

架車加左響喉 宜家勁爽 感覺自己on the spotlight 受萬眾矚目

夠一千正評我今晚開Live直播打飛機

打撚左飛機先啦，又係到挑起駡戰

走數狗死全家

眼紅勿入

條友開呢個post咪打緊飛機囉

笑死 隔離post啲人勁嬲

響喉部車咪又係慢過我

?